%@Titre: Groupe Ouest -- 2006
On considère un repère orthonormé $(O;I,J)$. L'unité est le centimètre.\\
\begin{myenumerate}
\item Dans ce repère, placer les points :
\[A(1~;~2) \qquad B(-2~;~1) \qquad C(-3~;~-2)\]
\item Calculer les distances $AB$ et $BC$.
\item Calculer les coordonnées du vecteur $\vecteur{BC}$.
\item Construire le point $D$, image du point $A$ par la translation
  qui transforme $B$ en $C$.
\item Démontrer que le quadrilatère $ABCD$ est un losange.
\end{myenumerate}